<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cores on Boards</title>
    <link>http://localhost:1313/boards/Cores/</link>
    <description>Recent content in Cores on Boards</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Feb 2024 10:49:34 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/boards/Cores/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Expressif ESP8266 Arduino Core</title>
      <link>http://localhost:1313/boards/Cores/esp8266/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 10:49:30 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/boards/Cores/esp8266/</guid>
      <description>En este tutorial veremos cómo configurar el IDE de Arduino para poder programar placas basadas en el SoC ESP8266, como por ejemplo NodeMCU y Wemos.&#xA;Especificaciones Instalación del Expressif ESP8266 Arduino Core Placas soportadas Recursos El ESP8266 es un chip de bajo costo fabricado por Espressif Systems, que incluye un procesador junto a conectividad Wi-Fi con un stack TCP/IP completo. El primer chip se hace conocido en los mercados alrededor de agosto de 2014 con el módulo ESP-01, desarrollado por la empresa AI-Thinker.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Expressif ESP32 Arduino Core</title>
      <link>http://localhost:1313/boards/Cores/esp32/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 10:49:32 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/boards/Cores/esp32/</guid>
      <description>En este tutorial veremos cómo configurar el IDE de Arduino para poder programar placas basadas en el SoC ESP32.&#xA;Especificaciones Instalación del Expressif ESP32 Arduino Core Chips soportados Placas soportadas Recursos ESP32 es la denominación de una familia de chips de bajo costo, con tecnología Wi-Fi y Bluetooth integrada. El ESP32 emplea un CPU Tensilica Xtensa LX6 en sus variantes de simple y doble núcleo. Fue creado y desarrollado por Espressif Systems y es fabricado por TSMC utilizando su proceso de 40 nm.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Raspberry Pi Pico Arduino Core</title>
      <link>http://localhost:1313/boards/Cores/pico/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 10:49:34 -0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/boards/Cores/pico/</guid>
      <description>En este tutorial veremos cómo configurar el IDE de Arduino para poder programar las placas de Raspberry Pi Pico y Pico W, y otras tantas basadas en el microcontrolador RP2040.&#xA;Especificaciones Instalación del Raspberry Pi Pico Arduino Core Placas soportadas Recursos El RP2040 es un microcontrolador dual-core ARM Cortex-M0+ 32 bits de Raspberry Pi Ltd. En enero de 2021, se lanzó como parte de la placa Raspberry Pi Pico. Más en Wikipedia.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
